   <h3># First steps</h3>


   <p>Caso queira editar o projeto,</p>

    Você vai precisar,
 
     JDK instalado
     Maven instalado 
    
    
   <p>Caso queira apenas rodas a API,</p>

     Você vai precisar,
    
     Baixe apenas o helloword-0.0.0.1.jar
     JDK instalado
     Execute no diretório java -jar helloword-0.0.1.jar
     
   <p>Links úteis</p>
   
   <ul>
   <li><a href="https://www.oracle.com/technetwork/java/javase/downloads/jdk8-downloads-2133151.html">JDK</a></li>
    <li><a href="https://www.oracle.com/technetwork/java/javase/downloads/jdk8-downloads-2133151.html">Maven</a></li>
   </ul> 
   
   <p>Por: <strong> Luiz Resplande :) </strong></p>